吃屎吧，連登仔

真係現實世界中無用既垃圾 無人理

你老母現實世界係最有用既雞，大把狗理，爭住黎屌

本癲狗唔理你條垃圾就冇人理

文盲牛屎佬肥鳩大隻回覆親post呃正評都要趁連登各位巴打打錯字但自己卻打錯字，永遠都活喺本癲狗同連登各位巴打陰影之下

係“嘅”，唔係“既”呀on9仔

唔識字學人教中文正傻鳩，肥鳩大隻已被本癲狗完美KO